人生勝利組，你問我答

盡情問，咩都得

有幾勝利？

一組幾多人？

有樣有身材有錢有學歷

你以為自己好靚仔?

一個

你贏

身邊好多人都係咁講

因乜事要做逃犯

圖?

太成功

唔洗講咁多 show糧單

你勝利d 定勝利勝利d

無返工，利申職業兒子

我

無人問啦？

條J有幾長 邊間u
利申 not gay

條J有幾長
邊間u

利申 not gay

HKU，大概18cm

我係你組長

咩組長

有mo圖 想含

點解你溝咁多女

廚房幾大？

勝利（已失敗）